Admin唔該刪左呢個成千正評既fake news post

（呢鋪死撚緊）武漢至香港車票炒至$700-2500 全部賣哂

標題已經係錯誤資訊
支那火車飛實名制 邊撚到有得炒飛?

年初三高鐵 支那春運點可能唔售罄
香港一車車蝗上上落落你2020年先知啊?

屌你老母成千披著黃皮的藍絲正評
想表達疫情嚴重有好多方法
傳fake news只會將你自己拉到去同對家一樣既水平
一樣咁撚低質

推

咁賣哂都係事實
只不過話炒on9 左d 姐

你入去睇埋內文先講啦好嘛
賣哂既原因係咪可以任你up一個啊?

完全唔理前因淨睇後果

買晒係事實黎，唔係fake news,呢家不知幾多武漢人想黎港醫病又唔見樓主講，拉

其實啫係正常現象

乜你出個post部份係事實就得架喇?
真係唔撚識架喎

我都唔明點得出呢個結論，連登仔唔鐘意諗野掛

#541 有巴打解釋左點解會長期售罄

唔想屌人 但其實真係無常識先會咁講
開post條友真係唔識架喎

武漢-香港 賣曬係因為佢地要去深圳，呢架車係特快車 比正常高鐵快少少 而且個位舒服d 但其實80%人會深圳落車

如果佢要去香港 武漢--深圳--香港 基本上有無限位
自己search 下 大把位
不嬲大陸長途車經常無位 要買幾個站就轉站票或者即場補飛

利申 六月前經常去大陸 七月後無再去過

仲要直逼二千正評
打完飛機爽完就算 真假 前因後果唔重要

最緊要有得屌
出完火就得

目的係贏, 唔係KEEP住個高地

加油fake news sensor

贏 同人保持資訊真確性有咩衝突?
要贏就一定要帶假風向?
真係不敢恭維

你食膠啦無位賣晒， 你要的話還有位呀。 自己得閒上網睇下深圳有幾多高鐵去香港， 大撚把位呀。 大六人想黎香港就必定，但係唔撚係炒唔撚係無位。最撚憎人散播白色恐怖！

利申先 係聽網台聽返黎

高鐵車飛係有得炒 唔好以為佢個實名制好撚認真 大把人囤積晒然後喺出發前兜售轉名 冇人買就退票

呢個情況通常會早一日放返晒d 飛出黎， 即日有機會退唔切

你唔知買飛個實際操作你先會信呢啲資訊。。。。

你咁嬲. 都係因為人地打左個炒字,
唔炒囉, 咁都係一大堆人落黎, 有分別?

兒登仔唔該唔好選擇性失明

支那日日都咁撚多人落黎香港架啦
有無肺炎有分別?
重點係呢啲風氣唔應該推啊

咁不如你俾多啲資訊我哋先

咩風氣,

人地有講錯咩, 人地就係想表達好多人由武滿落黎, 事實又係
你係咁係度嘈, 嘈啲乜

講到明實際操作 我點俾資訊你
個流程唔會有機會俾你「囤積」到飛
講得囤積一定係大量啦下話

你睇清楚佢個post先好出黎9up

睇清楚啦, 咁又點, 有咩分別

武漢好多人落黎香港係日日都發生既事
個post講好多武漢人逃離落黎香港
咁撚樣都無分別既話 你都係上一頁啦

你有冇睇網上資料, 武漢人已經叫梗要逃亡武漢
去醫療設備比較好既地方,

而家武漢咁多人落黎香港

話好多武漢人逃亡黎香港, 有錯?

日日多武漢人落嚟香港咪仆街囉

呢啲咪邏輯出事囉 仲好意思問有無錯
你老豆有鬚係咪有鬚既就係你老豆啊?
武漢好多人落黎香港係咪就等於落黎香港既人就係黎逃亡架?

網上資料都好quote出黎

喺下次決定要fc，拆核彈，幫對家拆文宣心理戰之前，請唔好忘記手足點解斷手筋腳筋終身殘廢

你，仲要唔要FC?

你真係痴架喎

我同意啊! 但係我針對既係個post樓主用乜野方法去帶出個訊息囉

解釋下囉
留意返我無否認武漢多人落黎係提高左個散播機會
我屌緊既係個post fake news啊

實名制唔代表冇得炒

解釋下個流程啦
唔好放低一句就當係解釋左事實

一定要買嗰個人坐呀

支持樓主

其實大陸實名制有名無實
D職員從來唔撚check
所以仲係有人炒都好正常

連登仔係咁 有咩放左上黎先 乜都唔理
CLS

事實係實名制都有得炒飛
個黃牛可以自己買咗之後叫你去售票機嗰度等， 當你畀錢佢佢就release返張飛出嚟

所以實名制冇得炒飛唔成立
case close

啱呀，要信就一定信人民日報，信共產黨實冇死

真呢個真呀

你唔洗退一萬步
任何防止支那人入境既防疫措施我都贊成
純粹睇唔過眼佢9up而已

拉兩個極端出黎做乜野姐
係咪覺得自己好有point?

唔check 點買啊 你識唔識架?

根據知乎中國人認證，高鐵係有黃牛的
殘體勿屌，我照copy

黄牛买完火车票之后如何出售？

为什么火车票实名制这么久了，黄牛还这么猖獗，黄牛们是怎么在实名制情况下买到票并出售的？

你話爆晒嘅原因可以係任噏

但話實名制冇得炒就證明你唔撚識支那
實名制都係岸鳩，支那無正常嘢。查飛鳩嚟，只會睇你係唔係過期，有冇俾足錢。

有線中國組報導過用bot買鳩鐵飛嚟炒嘅情況，搵/呃大堆人頭個人資料嚟搶飛，記者仲問賣家，實名制唔同名點上車，個炒家仲答，無問題個個都係咁。個炒家已經賣咗好多張飛。

之後有線中國組播過支那電視台捉炒飛黨嘅認罪片。

只可以話樓主太天真
將支那人諗得太正常同美好

其實你好明顯就無買過搭過

買嗰陣係要check
但入閘嗰陣根本D職員無人check你張飛個名係咪屬於你. 係好撚hea.

你自己搞清楚先起撚曬鋼啦, 成個post個語氣差到西咁

樓主完全相信實名制
真係信曬黨

樓主心態唔係幾好

你應該係未搭過定你搭個啲唔係高鐵啊
你行入去個下要連證件加飛佢check
支那居民要過閘機

買個下check
入火車站連身份證再check
入月台最後hea check一次
小學雞咩 得喇得喇得你一個人搭過喇
根本少香港人搭 所以最後個步查飛先hea
支那全部用二代身份證直接掃部機

屌鳩人仲要心態好

正評for樓主求真精神 拒絕fake news

樓主都戇鳩

高鐵飛點會無得炒？

轉名要加錢架

“標題已經係錯誤資訊
支那火車飛實名制 邊撚到有得炒飛?”

淨係樓主呢句已經錯啦
連集團式炒飛都唔知

樓主以為自己紅色大字就係啱

其實未必係fake news
幾個月之前聽過
有人會係V7賣飛
跟住叫你V7轉帳俾佢 叫你去邊個車站
到時候你就可以用你既資料去拎飛
我懷疑內部有人炒賣唔出奇從中獲取暴利
支那大把呢啲貪污
不過我都對個post既言論有保留

樓主都戇鳩

你咪去睇下個post cap出黎既係咪炒價囉
係炒價你咪過黎再嘈

七百幾係撚炒價?
咁都唔撚係錯誤資訊啊?

高鐵飛其實好閒
最大問題係港共寧願再次陷入沙士恐慌
都唔願意向支那發出任何警示
一個連市民生死都唔理會既政權
唔該香港人繼續企出黎反抗到底

無炒
不過賣晒都係真

同意啊 政治凌駕港人安危

你用ctrip價去話無人炒飛

樓主話用實名際 賣哂都炒唔到喎

你不如開個新post啦 呢個topic引唔到人
反而將肺炎問題繼續呼喚香港人仲好
其實高鐵飛話知佢係咪fake news
成件事最大問題都係政府
係個政府放棄香港人去重覆犯下17年前既錯
令香港人受苦
叫香港人企出黎反抗

點會冇黃牛
最基本 去哪兒/攜程 呢d app都有得加錢幫你搶飛
何況真黃牛集團
睇下樓上知乎個post先啦

樓主我勸你拒絕fake news之餘自己都要求下真

推正確答案

再推

而家好似飛要過機 人要影相

撐樓主 其實每年農曆新年d車票好似都係晨早賣撚哂 所以證明唔到乜 個post吹到肯定因為WARS導致 其實農曆新年大假影響大D

Push

攞

你咪撚戇鳩啦，事實上就係個政府發生咁大件事，難得有人出行動文，政府連對應措施都冇做，就算用幾誇張嘅方式去表達叫啲人搞掂高鐵站，都一定係支持，因為你無辦法想像病菌擴散嘅時候幾咁恐怖。就算有手足話，武漢有喪屍嚟緊我都信，因為確診嘅病人仲恐怖過喪屍，基本上飛沒傳播仲難防禦過比喪屍咬。

我覺得佢係蠢多d

27號嗰日的確係冇晒位 依家問題係武漢啲人一車車咁落嚟 之後嘅連鎖反應會點

係就封咗落馬洲，羅湖，深圳灣， 你齋封高鐵有咩？ 定係好想所有人去封高鐵站呀？你停晒高鐵就唔會有大陸人落黎？ 你唔撚封撚咗香港佢？

27號大把車深圳落香港啦，封撚咗香港佢啦，我地咪撚拗